我記得睇We煞

係唔知點樣搞革命
啲野冧下冧下咁 套戲真係好恐怖

💥 💥 💥